{
  "id": 890435251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.28143,-11.94859,-75.28143,-11.94859",
    "geom:latitude":-11.94859,
    "geom:longitude":-75.28143,
    "gn:country":"PE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":8772,
    "iso:country":"PE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:unk_x_variant":[
        "San Jer\u00f3nimo de Tun\u00e1n"
    ],
    "qs:name":"San Jer\u00f3nimo",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":120,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632521,
        85675919,
        1108694037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3929611,
        "gp:id":419188,
        "qs:id":150989,
        "wk:page":"San Jer\u00f3nimo"
    },
    "wof:country":"PE",
    "wof:created":1469052060,
    "wof:geomhash":"142967bddc6a4b7e83607fc6e86f9f6f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632521,
            "county_id":1108694037,
            "locality_id":890435251,
            "region_id":85675919
        }
    ],
    "wof:id":890435251,
    "wof:lastmodified":1527793047,
    "wof:name":"San Jer\u00f3nimo",
    "wof:parent_id":1108694037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":8772,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pe",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.28143,
    -11.94859,
    -75.28143,
    -11.94859
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.28143,-11.94859],"type":"Point"}
}