{
  "id": 421177587,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-80.39974,-4.49971,-80.39974,-4.49971",
    "geom:latitude":-4.49971,
    "geom:longitude":-80.39974,
    "iso:country":"PE",
    "lbl:bbox":"-80.41974,-4.51971,-80.37974,-4.47971",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Desfiladero de Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Desfiladero de Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Park Narodowy Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Parque Natural de Despe\u00f1aperros"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Parque natural de Despe\u00f1aperros"
    ],
    "qs:gn_country":"PE",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3695187,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Los \u00d3rganos",
    "qs:name_adm0":"Per\u00fa",
    "qs:name_adm1":"Piura",
    "qs:photos":196,
    "qs:photos_1k":40,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":196,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1342461,
    "qs:woe_adm0":23424919,
    "qs:woe_id":418980,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632521,
        85675827,
        1108693969
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3695187,
        "gp:id":418980,
        "qs_pg:id":1342461
    },
    "wof:country":"PE",
    "wof:created":1459009151,
    "wof:geomhash":"0052984bce55ba555d829e09e8a2cfaf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632521,
            "county_id":1108693969,
            "locality_id":421177587,
            "region_id":85675827
        }
    ],
    "wof:id":421177587,
    "wof:lastmodified":1566676539,
    "wof:name":"Los \u00d3rganos",
    "wof:parent_id":1108693969,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pe",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -80.39974,
    -4.49971,
    -80.39974,
    -4.49971
],
  "geometry": {"coordinates":[-80.39973999999999,-4.49971],"type":"Point"}
}